多謝今日塞地鐵嘅巴絲!!!!!

又有藉口可以遲返
食埋個早餐先施施然返去
出閘仲有早晨優惠(出果時過哂8:15)
根本大把打工仔都無乜所謂

(利申:著西裝扮唔知阻咗兩次)

我同你地講

一見打風香港人最開心就知呢d活動根本就受大眾歡迎

8月5日大罷工

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

受影響但好開心

你地無做錯到!!!